[真係輸出革命] 有班中国人話要搞海外集會

依家海外中国公民仲想學我地搞「言論自由集會」
去中国領事館門外集會
口號「為真相吹哨」、「不能不明白」
品葱 post:

唔係叫大家去
但加個 hashtag
冷諷熱諷炒熱件事都好

佢地嘅目的係爭取言論自由乜乜乜
我覺得大家可以推波助瀾下
我地可以趁呢個機會
增加中国網絡維穩嘅成本
幫中国政府燒下錢
何樂而不為？

輸出革命 加速支爆

敵人的敵人就是朋友

煲能大佢啦
理得佢上年講乜丫

人民幣嘅發行量根本就冇公開過所以佢印幾多就幾多

誰理你 死光最好

敵人嘅敵人

死光最好 但死法有好多種

最好就係幫手擋子彈

死光最好

吹風
政制改革 刻不容緩

支持攬炒大使館人員

等睇有連登仔反對佢地出黎集會 話係無意義既反抗

加速支爆

G持

又唔見有人衝去天安門

唔需要Connect 支那
但係要幫中共加大堆火!!
增加維穩成本

由佢哋自己搞好啦！台灣都唔撚會搞啦！

仲五大訴求？直接奪權啦

agger

支持

燒晒中國維穩費我地就贏
2020 中國瓦解

打飛機活動

Push

push

值得connect

如果有個大型記念活動就好 當然完左疫情先